[雲加］但有一個夢 不會死 記著吧［傷心emoji]

無論雨怎麼打
自由仍是愛雲加😢

但有一個閘 不會走 記著吧

無論佢怎麼打 贊錯仍是契仔嗎